屌你老母KFC見到鬼佬就笠水比飲筒

頭先晏晝同朋友食kfc
佢統一禁飲筒對我黎講都冇乜影響
但係個鬼佬比完錢之後就指一指個杯做個飲筒手勢
跟手啲店員就自動波比支飲筒佢
但係我地香港人就問都唔撚比
係香港食個快餐都要做二等公民
屌那星

以後唔𨶙食 仆街又冇飲管又冇蓋

頭先醒起 個鬼佬堂食都有個蓋

依家大大張poster話客人主動要求會比啵

你講點餐講英文都得

可能條友唔識用英文解釋冇飲筒
唔想麻煩就直接畀

因為佢唔識英文先係主因

有冇人發覺kfc可樂好唔凍+明明啱啱拎出黎但杯面好多水珠

後面斟定一大堆

搞到無咩汽飲得勁唔過癮
我飲汽水就係要嗰種爽快感
而家M記同KFC杯汽水我成日都唔撚飲佢
反正唔健康之餘仲要唔好飲

港豬🐷

no yum tung

寧與友邦，不與家奴

Protect sea turtles. No straw

同apple hk一樣

港人去換就驗屍

鬼佬去就笑哂口奶哂袋底即換

去藥房買野
佢俾用八達通支付寶
但你香港人話要用佢眼超超
大陸人話要用就歡迎歡迎

港豬唔識杯割

KFC收啦